{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024950",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002157568?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "설악 썬밸리 리조트 운영 정책"
    },
    "text": "予約のお知らせによると、チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 ただし、22時以降のチェックインをご希望の場合は、事前にご連絡ください。 これは、現地の事情によりチェックインやチェックアウトの時間が変更になる場合があるためです。 客室内ではミネラルウォーターを提供しておらず、ボディシャワー、シャンプー、歯磨き粉などのアメニティも提供しておりません。 また、展望および階数は事前に割り当てられず、現場で割り当てられるため、チェックイン時に確認する必要があります。 海の眺めも遠くに見える形です。 客室予約はリゾート自体の分譲会員が優先的に予約した後、60日前からオンラインで可能であり、客室の割り当ては当日現場で行われるため、チェックインする際に確認する必要があります。 付帯施設は状況によってはご利用いただけない場合がございますので、ご利用前にフロントでご確認ください。 ペットの同伴入室は不可能であり、ベビー用品や使い捨て用品は別途ご用意しておりません。 また、基準人数を超えると入室できません。 必要に応じて雪岳サンバレーコンドミニアムフロントまでご連絡ください。 TEL : 033-630-5320。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "22時以降のチェックインは可能ですか？",
            "answer": "22時以降のチェックインをご希望の場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "客室内にはミネラルウォーターはありますか？",
            "answer": "客室内ではミネラルウォーターを提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "客室にはアメニティ類はありますか？",
            "answer": "ボディシャワー、シャンプー、歯磨き粉などのアメニティは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "展望や階数は予め指定できますか？",
            "answer": "展望および階数は事前に割り当てられず、現場で割り当てられるため、チェックイン時に確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "海の眺めはありますか？",
            "answer": "海の眺めも遠くに見える形です。"
        },
        {
            "question": "客室の予約方法について教えてください。",
            "answer": "客室予約はリゾート自体の分譲会員が優先的に予約した後、60日前からオンラインで可能です。客室の割り当ては当日現場で行われるため、チェックインする際に確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "付帯施設は利用可能ですか？",
            "answer": "付帯施設は状況によってはご利用いただけない場合がございますので、ご利用前にフロントでご確認ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "ペットの同伴入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ベビー用品や使い捨て用品はありますか？",
            "answer": "ベビー用品や使い捨て用品は別途ご用意しておりません。"
        },
        {
            "question": "人数を超えると入室できますか？",
            "answer": "基準人数を超えると入室できません。"
        },
        {
            "question": "連絡先を教えてください。",
            "answer": "必要に応じて雪岳サンバレーコンドミニアムフロントまでご連絡ください。TEL : 033-630-5320。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 382,
        "QA": 484
    }
}